願榮光歸香港 Glory to HONG KONG!

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裏 For all of our tears on our land
Do you feel the rage in our cries?
Rise up and speak up! Our voice echoes.
Freedom shall shine upon us 香港人在這土地上流淚、憤怒，為公義，拒絕再沉默
A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港 For all of our fear that lingers
With faith, we shall never surrender.
With blood, tears and sweat ,we shall stride ahead
For this glory, lib-eral land 面對來自政權的恐懼，為了自由光輝的家，香港人不再退縮
B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裏 最遠處 吹來號角聲
「捍自由 來齊集這裏 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅」 When the stars no longer guide our path
In the fog, the horn of conscience summon us.
"Persevere! For we are as one, with poise and be brave
Courage, wisdom, are long with us." 縱使黑暗的時刻降臨，但香港人擁有勇氣與智慧，會堅持抗爭
A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港 The dawn has come. Let's revive our Hong Kong!
Revolution of our time! For righteousness!
Democracy, n'liberty, wish them long last here
For the glory of Hong Kong. 光復香港，時代革命，民主自由永不朽

push

呢個英文寫得啱音啲

請唔好再洗版，好無氣勢，毫無革命感